謹祝天下間所有第三者長命百歲

百病纏身

正評左

做第三者仲想享福? 唔好玩啦